抑鬱發作

有冇人好似我咁
本身有抑鬱 但唔敢同另一半講
一發作就咩都做唔到
諗野好negative
野又食唔落 食完就想嘔
點先可以脫離呢個狀況

之前有同另一半講過近排壓力大
佢就話我同佢d ex一樣
諗野負面
又話呢個世界好多人慘過我
佢地情況仲差 一樣要面對
問返我點解唔可以好似d外國人咁正面
話兩個人要長久
唔可以將負面情緒壓落另一方

但係我就黎撐唔住
如果唔係驚屋企人傷心
一下就跳左落樓
我可以點做

有冇睇醫生

屌你老母男人老狗，互射多兩次唔好諗咁多啦

冇

加油!! 其實依個病好正常!
有咩隨時搵我啦!